台北有無平靚正狗屎垃圾乜野都得既推介

是咁的來緊同朋友去六日五夜，三人房
地點要係西門町，光猛乾淨獨立廁所，最好三張單人床
至憎同人孖鋪
唔洗要早餐，隔音差都得，房細都得
無小強同米奇老母就得，有無可能唔過港紙150一晚
目前有間叫高絲旅時尚旅館漢口館最心水
有無巴住過，比到feedback
或者有無fit ga airbnb推薦 三個人就夠
另外大家有無台北 紋身呀，ktv，按摩，水上樂園，洗牙，body check，吃到飽，上引水產，夜市，鞋舖，商場，狗屎垃圾乜7行程都得既平靚正推介？
唔想再食熊一燒肉 唔想再食頂泰豐 有無人推到同類既店
仲有我想網購到付仲要寄酒店⋯⋯有無人試過 可唔可行 屌人類果然好貪心